飲蝦汁

既烏賊

此post 已完 多謝

推

好奇搵係咪真係有用蝦整嘅果汁

有雞尾酒